重陽節登高避水災

自古以來重陽節就係大水浸支那走難日

唔係瘟疫咩

故仔係瘟疫，但最上高山被感覺似水災，決堤或海嘯。

唔怪得香港人前排武肺 home office 時個個都登山

行山銀行